妙齡女打網咖睡著 嚇醒後竟發現「內褲消失」

日本兵庫縣神戶市一名女子日前在網咖睡著，醒來以後發現內褲被人偷走，嚇得馬上請網咖店員調閱監視器，發現是同網咖的一名30歲男客所做。警方隨後逮捕男子，但他卻用自己喝醉，不知道發生甚麼事情的藉口來否認犯罪。

根據《神戶新聞》報導，事情發生在17日凌晨，25歲的女子在網咖包廂內睡著，另一個包廂內的男客人趁機闖入，將女子的內褲偷走藏起。女子醒來以後發現內褲不見，找網咖店員調監視器，比對後確認是一名男客所為，馬上報警。

警方到場以後先搜查男客的包廂，在他的椅墊下找到內褲，但男客卻否認犯罪，說自己喝醉了，不知道發生了甚麼事情。

訓到比人除左底褲都唔知

訓到比除左人底褲都唔知

訓到除左人條底褲都唔知

話說呢，有冇人睇到25歲都稱得上妙齡